車頂轉黑

如果車頂轉黑色，大家會揀貼膜定係噴油？

貼膜
噴油

好柒 唔好整啦

用美源
立即變黑又得

貼

扮天窗？

大陸都好多柒頭用呢招充大頭扮有天幕
咪撚搞咁多野啦多柒餘

其實係白色頂，有天窗
想成個頂同一隻色姐

你直接噴天窗唔係容易d咩